<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>川普 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E5%B7%9D%E6%99%AE/</link><description>Recent content in 川普 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E5%B7%9D%E6%99%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月13日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2524/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2524/</guid><description>内容梗概:
5月13号，5月13号～
哎呀～川普总统他家也想卖呀，是吧？你看这下面「街上」人…兄弟姐妹们，大家好，吃了吗，喝了吗？兄弟姐妹们 ，今天是5月13号。我让你们看看今天7哥这打扮…像去哪儿啊，兄弟姐妹们？看7哥像去哪儿啊？看我这动作…7哥要去开会啦，给大家挣钱去，还有干点正事；啥都不说了，还得干点私事。光干正事还不行，还得干点私事儿。
兄弟姐妹们，这两天世界金融市场你们比我看得都明白；这两天这世界真是太可怕了！刚才我发那视频说七万亿美元 — 那只是美国。全世界多少万亿美元呐，想想吧？所以人不要有太过大的贪心，还有，要有基本的对“对、错、善、恶”，就是“真、假、善、恶”的辨别能力。
所以大家看到了咋咋呼呼的什么这个老板呐，那个世界首富啊…你们还记得前五年谁是世界首富吗？你还记得前十年吗？那能咋的，能咋的，是吧？今天这个世界首富呢？头两天是中国人什么赵长鹏啊，还原来农夫山泉的钟睒睒呐…有用吗？还有一个中国什么个电网的老板呐，是吧？乱七八糟的…你记得吗？不记得。但你能忘了爆料革命吗？你忘不了！没有比情怀，信仰再持之以恒的了。
你看Twitter。听说昨天晚上我直播完，跟长岛哥还有战友们乱聊完，跟小福利，跟微蓝，还有图派克，图派克的关于7哥的不睡觉，还有平风兄，是吧？直播完，你看看，听说所谓Twitter新的收购联盟掐起来了，互相要告状。这就是商场，生意场。不要羡慕那些人；Hold住，兄弟姐妹们，Hold住啊！</description></item><item><title>郭文贵2022年5月2日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2512/</link><pubDate>Mon, 02 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2512/</guid><description>内容梗概:
00:00 和战友打招呼，应战友们强烈要求郭文贵先生直播
这回又来了吗？又来了吗？我看能坚持多长时间，我看能坚持多长时间？（念战友名字）第一个闲拼，输得起、孤独小鸟、高作行、新闻快递、孙燕、孤独小鸟、雅典娜农场，Dasheng、这是KiKi、做梦一样、一口大锅闹革命、五月花、新闻快递、日本东京樱花团、散文日报、活捉猪猪，哈哈哈、摩天轮、抱彩蛋、抱月听花，嗯，行了，念不完了，念不完了…….（去接电话）
哎呀，现在，兄弟姐妹们大家好啊，今天是5月2号，5月2号啊。天呐，刚才又断了，又断了啊。这就是约翰叔叔啊还有这个团队啊，现在这一会就2.2K了，你看了得了吗？了得了吗？一个CNN的直播最多二三千，最多了。你看咱们战友们，你看这力量。
兄弟姐妹们啊：没想直播，真有直播的冲动啊。刚才我找这个“牛者牛人不牛己”团体，三百年的飞飞、大根、火来，还有山姆，我看看他们团队能不能有应急条件，我说能不能直播呀？人家就根本没回复。所以说福利……小墨镜昨天搞砸了!搞砸了!搞砸了!
国内很多战友就不甘心，说：七哥昨天熬了几个小时，前天都没怎么睡觉，然后白天又忙啊，结果晚上看你直播没搞好啊。大家很着急，所以说让我说几句。
我这敏感啊（鼻子过敏），很多战友给我发来治敏感的方子，非常非常地感谢啊。这敏感今年好多了，基本就没有。但是就是一用手机，只要手机对着鼻子，就马上就来了。只要手机对这鼻子，就那个手机敏感、电脑敏感、辐射敏感，不知道为啥啊。（念战友名字）“无带风”念你，“无带风，无带风”。
所以说很多战友说：七哥啊，哪怕说几分钟，说几句话都可以。特别是在墙内的，在被隔离的战友，很多都是老人啊，很多都是老人，所以说，特别是今天早上，好几个（念战友的名字：世界地球村）好几个战友的家人说，老的、少的、就想听你说几句话啊，哪怕不说话你站那就行，就让我特感动啊，好吧那我就说几句啊，那我就说几句。</description></item></channel></rss>