<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>马云 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E9%A9%AC%E4%BA%91/</link><description>Recent content in 马云 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E9%A9%AC%E4%BA%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</link><pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月四号 — 看看又浇了那么多水又。亲爱的兄弟姐妹们，真快呀，到了五四了！五月四号了！
昨天大直播很震撼 — 《飛飛秀》直播。大根兄弟，可爱的大根兄弟，太可爱了！绝对，大根儿，要说纯度是一百的话，他纯度是一千。太可爱了兄弟！昨天的直播大家都很喜欢；收到了很多战友给我发来的各种看法。是啊，是很多建议啊，它没有一次直播能完美的满足每个战友的要求的。特别是战友在安徽的，还有福建的，上海的…很多战友给我发了很多很长很长的信息。实际上这些问题呢因为昨天人家飞飞和大根是给我留了让我说话的，人家俩原则就是不说话，所以人家问题也很少。昨天的信息量很大，所以说不能一一而足。你们的建议都很好，例如，有些「列举了」1、2、3、4、5、6…的。
比如说为什么7哥那些照片都剪掉了同时照相的人，而其中有一个在裕达国贸前面却有我那个副总，李祖原大师和他的女朋友，还有John，还有这些人，和贺先生？为什么放这一张？战友们眼睛真是亮的。是的，放这一张是有意思的，本来昨天要说的。我想逐一说一说，就这个照片反映了我过去这些年的一个缩影 — 人与人的关系；人与钱的关系；钱在人之间起的关系；利益的关系；还有一个，勇敢、懦弱、宗教和信仰之间的关系；还有人心呐，人心！再个就是邪恶的共产党如何洗脑洗了好几代人，这个严重后果。那张照片里带很多这样的信息。但是昨天她俩没问，我也就一下子忽略过去了。我相信未来会有很多的机会说。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月23日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2336/</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2336/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月23号。健身了吗战友们，健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天大直播完以后很热闹啊，很热闹很热闹。然后昨天晚上都看了将近90分钟的真实的现场的直播。所以你看看连Vice，HBO它玩这种游戏。她知道它是种族歧视，她知道将面对官司，她知道她编辑她撒谎，她知道她欺骗，用这个所谓的制造川普的纪录片，来骗取采访欺骗战友。然后她花了一年的时间搞了这么个事，她非常的清楚。在这种情况下，她把这个放出来。当我们要去播的时候 — 她也知道我们会播 — 所以她到别的平台上播。她要不怕，她要不怕她是种族歧视，她要不怕她是骗采访和威胁采访，假采访，完全是一个这是一种媒体的犯罪行为，她不会这么干的！坏人干什么时候知道自己在干坏事，所以她这个平台，他们的“亲爹”单伟建，还有“亲爷爷”共产党，所以她就这么Low。你不看看昨天7哥那个一个半小时的采访，你不会了解西方媒体的丑恶的嘴脸，流氓的嘴脸！
7哥这次抛出孩子套出狼，套出了一群狼窝。这真是引蛇出洞也把狼窝给引出来了。昨天一个半小时「的原片」播出后，在国内引起巨大反响，当然国外很大反响。昨天晚上都11点了，班农先生还给我打电话，还有华盛顿的原来跟咱们这个「有联系的」“某些部门”跟咱都打电话 — “哇，这个好，这个好！” 他们太喜欢了，说这个事情在美国的媒体界未来会成为一个故事，会成为很多院校媒体学习的故事 — 就是当你去采访一个人，媒体的基本原则你是要有的。就像骗我们的Nicole，华盛顿的，说是采访这是川普的纪录片，还有采访小斯基，现场的青藤，这是所有的在现场的人都是欺骗式采访。然后把腾彪这个孙子这个垃圾，把他老婆女儿给弄出来。最后最关键的问题，她服务一个她最终的采访的目的 — 妖化我们，把我们定为邪教，让我们承担美国和中国之间最大的，两国人民之间所谓的两国文化贸易冲突的替罪羊。给美中两国取消最高关税 — 过去川普总统搞的 — 然后叫我们当替罪羊。更可怕的事情，让华人永远不能参与美国选举，成为美国所谓民主和西方世界的民主的威胁。所有在美国的，在西方的华人这次全被她给打击了。你只有一条—回中共国当奴才去，当它的羊去你是“安全的”，在国外你是“不安全”的。</description></item></channel></rss>