<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>马化腾 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E9%A9%AC%E5%8C%96%E8%85%BE/</link><description>Recent content in 马化腾 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 07 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E9%A9%AC%E5%8C%96%E8%85%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月7日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</link><pubDate>Sat, 07 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，美国对中共的制裁，只要和中共有关的金融活动，都会被查封，少量购买金砖和投资数字货币可以保证资金安全。
郭文贵先生：好，出去了，这回是出去了啊，还是没聊天啊，还是没聊天啊，还是看不到留言呐，就不看留言了啊，就不看留言了啊，兄弟姐妹们啊，就不看留言了啊，就不看留言了啊兄弟姐妹们啊，这个很多战友……哎哟，我看看，只要（画面）能出去就行，好，只要出去就好了啊，行了，我就看不到留言了啊，我就不看大家留言了啊，兄弟姐妹们。
因为刚才，很多很多战友发信息给七哥说：“七哥，讲几句，讲几句，讲几句”，嗯，那我好吧，太多了，我真的没法回。那手机就一直，“卟唥卟唥卟唥卟唥”，然后呢，很多战友说：“七哥，哎呀，这个心里不落停，要听七哥说几句”，那就说几句。
刚才一直在健身，我说好吧，咱就赶快拉完身，我马上我11点多一点就出去，所以没什么时间。我就简单给大家露个脸，简单说一下，特别是昨天直播完以后呢，很多战友发信息啊，我没办法一一回啊。
有人说是马化腾的——腾讯的原来的股东之一，在美国买了房产，还有在英国买房产的。
那么战友们问：“这个会不会有问题？这个资产？”，我可以告诉大家100%有问题。还有的是在所谓的香港的几个红色家族，代表他们买的资产在加拿大，会不会有问题呢？一定会有问题！还有在问有在加拿大的华为的，原来华为的高管买的那个房子，定会有问题！
你不用听我的，你去查查美国在制裁当中在俄罗斯制裁、北朝鲜制裁、伊朗制裁，大家看一看？都包含了什么人，只要是共产党，共产党所谓的上了名的企业和共产党来的资金，几乎全部在查封之内。有没有机会未来给你平反呢？也有机会，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</link><pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月四号 — 看看又浇了那么多水又。亲爱的兄弟姐妹们，真快呀，到了五四了！五月四号了！
昨天大直播很震撼 — 《飛飛秀》直播。大根兄弟，可爱的大根兄弟，太可爱了！绝对，大根儿，要说纯度是一百的话，他纯度是一千。太可爱了兄弟！昨天的直播大家都很喜欢；收到了很多战友给我发来的各种看法。是啊，是很多建议啊，它没有一次直播能完美的满足每个战友的要求的。特别是战友在安徽的，还有福建的，上海的…很多战友给我发了很多很长很长的信息。实际上这些问题呢因为昨天人家飞飞和大根是给我留了让我说话的，人家俩原则就是不说话，所以人家问题也很少。昨天的信息量很大，所以说不能一一而足。你们的建议都很好，例如，有些「列举了」1、2、3、4、5、6…的。
比如说为什么7哥那些照片都剪掉了同时照相的人，而其中有一个在裕达国贸前面却有我那个副总，李祖原大师和他的女朋友，还有John，还有这些人，和贺先生？为什么放这一张？战友们眼睛真是亮的。是的，放这一张是有意思的，本来昨天要说的。我想逐一说一说，就这个照片反映了我过去这些年的一个缩影 — 人与人的关系；人与钱的关系；钱在人之间起的关系；利益的关系；还有一个，勇敢、懦弱、宗教和信仰之间的关系；还有人心呐，人心！再个就是邪恶的共产党如何洗脑洗了好几代人，这个严重后果。那张照片里带很多这样的信息。但是昨天她俩没问，我也就一下子忽略过去了。我相信未来会有很多的机会说。</description></item></channel></rss>