<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>郭先生 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E9%83%AD%E5%85%88%E7%94%9F/</link><description>Recent content in 郭先生 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E9%83%AD%E5%85%88%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年4月24日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2502/</link><pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2502/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：乌克兰救援现场立起“擎天柱”LED广告牌
“擎天柱”成了Medyka最引人注目的地标，中国共产党是全世界灾难的根源，只有消灭中国共产党才能拯救全人类。
战友们好！战友们好！我们的这个LED灯它要重力压着，用两个大水罐，我真没想到他把消防车都拉来了。这个消防车拉过来之后他这个水就直接灌到这个水罐里面，这个是2吨的水箱，必须要保证咱们这个广告牌的安全，避免他被风吹倒了，这两吨的水消防车过来灌水，这太牛逼了消防车都拿来了。
哎呦我的妈呀！战友们Medyka当地时间2070早晨7:00这就是我们的擎天柱大屏幕，这个方向呢是从哪个方向呢给战友们看一下，这是车路经的方向，也会 有很多人从这儿走下来，因为我们这个帐篷也会发这个地方走下来的时候咱们看看这个视角，效果绝对杠杠的，没有问题。
另外最重要的是从这个视角现在还是有乌克兰朋友继续往外走，这条路就是主路所有的乌克兰朋友都必经这个路，不管任何人这都是一个必经之路，我们的这个擎天柱可是更明显了，所以假设我往这个地方走，早晚永永远远不可能错过咱们这个LED显示屏咱们就得擎天柱。
●03:23法治基金法治社会捐款留言精选集
没有从天而降的英雄只有挺身而出的凡人，在这新中国联邦成立一周年之际，让我们继续团结奋斗，为了正义，为了天下苍生，消灭邪恶的源头中国共产党。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月19日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2496/</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2496/</guid><description>内容梗概:
片头小视频:
00:00:00郭文贵先生视频一组。
郭文贵先生：【04/19/2017】发出了红色通缉令，又恰恰是（在）美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上公告的大概是三天后，这是非常有意思的。
郭文贵先生：【04/19/2018】尊敬的战友们好，今天4月19号，是个特别的日子。
郭文贵先生：【04/19/2019】今天是2019年4月19号，这个日子读起来比较沉重，比较沉重。
郭文贵先生：【04/19/2020】尊敬的战友好，今天是2020年4月19号，文贵乱聊直播，我们在的是我们爆料革命自己的平台GTV。大家看我穿了一件衣服了吗？刚才我相信你都看见了，这件衣服就是2017年文贵当时在“4·19”——4月19号，被《美国之音》断播——拔电线，这个事件之时穿的衣服。
今天鞋子是那天穿的，外套也是里边衬衣也是，只有内裤和袜子不是，其他都是。今天，那天没戴眼镜，三年了——1000多天，这个世界变化实在太快了。
郭文贵先生：【04/19/2021】兄弟姐妹们好，战友们好，今天是2021年4月19号，我今天穿上长袍了，今天再穿上这长袍的时候，你说的感觉真是不一样。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月26日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2438/</link><pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2438/</guid><description>内容梗概:
00:11:00 开场歌曲视频：《感谢的味道》
00:04:52 片头
00:05:40 直播开始，老师们做自我介绍
Qmay: 今天是2022年2月26日，今天早上的8点25分，我是今天的主持人QMAY。今天我们大直播的主题是关于教育，所以我们邀请到了GEDU的老师们来参加这次大直播，和郭先生一起畅聊新中国联邦在教育方面未来的一个发展方向。好，先请我们的老师跟大家和郭先生打声招呼，请。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2422/</link><pubDate>Sun, 13 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2422/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:00:00视频一：辉瑞已向FDA撤回为5岁以下儿童接种疫苗的授权申请
主持人：该公司（辉瑞）已撤回其向FDA的申请，为5岁以下儿童接种COVID疫苗的授权，5岁以下是最后一个没有受到保护的年龄段，该公司表示，它没有足够的数据来推其两剂的方案给年幼的孩子，需要更多关于三剂疫苗的数据，现在，这对辉瑞公司以及疾病预防控制中心和拜登白宫发出的信息来说是一个重大逆转。
00:00:30视频二：一系列负面新闻和运动员的控诉让中共举办的奥运会变成了灾难
主持人：当我们追踪乌克兰发生的故事时，我们也在关注北京正在发生的事情，冬季奥运会正在进行中，比赛于周五开始，就像我们过去告诉你的那样，仅仅开始了48小时，冬奥会就已经被一系列充满争议的事件所破坏。一位出席开幕式的世界领导人检测呈阳性。最新统计，冬奥会闭环区域内部报告接近400人的冠状病毒感染病例，受感染的运动员正在分享来自隔离营恐怖故事，而中共官方媒体正在尽其所能转移责任和分散注意力，但是中共官方媒体的这些操作能够起到作用吗？我们的下一份新闻报告告诉你。
解说词：中共希望冬奥会能挽回自己的形象，但距离比赛开始不到48小时，这届冬奥已经被证明是灾难性的比赛。一位国家元首巴布亚新几内亚总理詹姆斯.马拉佩（James Marape），他的武汉病毒检测呈阳性，他于周四抵达北京参加开幕式，但在感染武汉病毒后不久被迫返回。这一消息不仅让中共国也让国际奥委会感到尴尬，他们未能兑现安全和成功举办冬奥会的承诺，北京闭环区域中的病例正在爆炸式增长，周六报告了45例新感染，周日报告了10例，过去24小时内报告了24例。
病毒并不是发生在北京的唯一的恐怖故事，受感染的运动员和工作人员在不停抱怨比赛的安排、糟糕的食物、肮脏的房间、糟糕的互联网以及没有训练设备。Kim Meylemans是一位来自比利时的俯式冰橇选手，她今年1月检测呈阳性，在北京落地时再次被宣布感染，她泪流满面地在Instagram上发布的一段视频中，这位25岁的女孩分享了她在中共国隔离营中的经历。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月2日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2407/</link><pubDate>Wed, 02 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2407/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：日本电视台关于中共冬奥会有关环境及奥委会的讨论
主持人：首先让我们整理一下去年彭帅选手告发中共高官对其性侵，然后她就下落不明了，在三周之后10C的巴赫突然跳出来表示他跟彭帅进行了视频通话，但是报道中只有一张照片没有音频，之后还有其他的动态，在25日习跟巴赫面谈后10C宣传部专门发文称跟彭帅进行了愉快的交谈，就是说在封闭环境中似乎他们进行了会面。我想问二宫先生，为什么在出现这个问题的时候以及在现在都要把巴赫这个人搬出来呢？
嘉宾：等一下我还会的是到环境问题，而10C最注意的就是环境和人权问题，并且对女性的性暴力范畴，连这一点似乎都被中共当局掩盖了，而关于这点我感觉到中工人政府跟10C是一丘之貉，或者说是相似的两个团体。
主持人：怎么个相似法？
嘉宾一：这就是所谓的“权威性”，10C认为自己绝对不可能错，这样才可能领导全世界的运动员，而习近平政权共产党也是这样，因为自己是所谓领导人民，所以绝对不会有错或者说有了错也不承认，所以这两者是非常相似的。
另一方面如刚才松村先生所说这个冬奥会不成功就会成为二十大埋下隐患，南昌巴赫也有自己需要稳固的基盘，虽然这两个家伙表现得非常强势，但实际上都在为脚下的基盘补充材料。
主持人：那Pa君你怎么看呢？如二宫先生所说那个声称重视人权的10C，但看看彭帅选手的几次露面都不禁会想这难道不是摆拍，难道不是事先商量好的对话吗？但10C又做出这种在挽救的姿态。
嘉宾二：关于这点欧美的媒体批判道 ：巴赫就是中共的外宣扩音器，的确，看上去就是这么回事，因为从本次冬奥会选定城市的时候人们就在怀疑这个所谓尊重人权的团体竟然选择是北京？是中共国？但请大家回忆起来另一个候选城市那就是哈萨克斯坦阿拉木图（王公公去了之后就发生骚乱），这两个城市二选一那就明摆着只剩北京这一个选项，因此巴赫当时就受到批判，作为10C主席只选出这几个候选城市，我想他本人那时候也非常痛苦吧。虽然不知道之后会怎么样，但希望今后又只选出尊重人权国家，作为举办国的一套流程。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月1日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2406/</link><pubDate>Tue, 01 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2406/</guid><description>内容梗概:
15:55 2022新年大直播开始
草根小哥：全宇宙的观众朋友们、战友们，大家新年好！
小福利：辛丑会盟执牛耳，壬寅灭共虎生威。时光的车轮飞转，爆料革命已经走过了5个春秋，这1800多个日日夜夜，我们追随者爆料革命见证了一个又一个传奇，就在此时此刻，全世界还处在病毒和疫苗的双重威胁之下，新中国联邦的风景独好，未来充满憧憬与希望，让我们并肩携手走进爆料革命历史的新纪元。
草根小哥：赞天地之化玉，从正道以兴邦。过去的2021年，新中国联邦取得了巨大的收获，也见证了信仰的力量。壬寅年我们必将乘风破浪，创造新的传奇。我们不相信所谓的多难兴邦，苦难造就不出来高贵的品格，丰盛与富足才能让心灵健康成长，财务的自由让战友们放下所有顾虑，向着理想飞奔。
正义的小新：长歌一曲举世惊，众志成城榜上鸣。过去的2021年，我们谱写了华语音乐史上的传奇，七哥很给力，战友们很齐心，致使顷刻间实现了榜上霸屏，让中共胆战心惊。同时《HCoin to the Moon》把我们的H-Coin推上了征程，在新的一年，音乐灭共能够再谱新篇。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月21日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2384/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2384/</guid><description>内容梗概:
0:00:35-0:03:18开场视频
0:03:22大直播开始，大家互相问候加开场白
唐平：尊敬的战友们，亲爱的弟兄姐妹们，大家好。
威廉王：大家好，欢迎大家来到磐石农场的开幕典礼。磐石农场孕育于2021年的圣诞，建立于2022年1月，磐石农场在众多战友的共同努力见证之下，今天正式开幕啦！
青藤：乘天机、聚民心，纽约磐石农场正如其名，来自喜玛拉雅磐石Himalaya Rock，我们爆料灭共革命所追寻的终极目标图腾喜玛拉雅山，就是地球上最高、最险、也最壮美的磐石山峰。
QMAY：立磐石逐自由，纽约磐石农场正如其意，立磐石无畏风雨，在《圣经》中数次出现磐石段落的经文，都称颂和象征着主耶稣的品质和精神。乃至基督的称号之一，可信仰有依靠的、永久的“磐石”。
威廉王：嗯，更巧的是文贵先生出生地就是吉林省的磐石县赵家沟啊，和咱们的磐石农场名字颇有渊源。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月21日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2385/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2385/</guid><description>内容梗概:
片头视频
00:00视频一：应该重新安排冬奥会比赛, 将其移至文明民主国家
主持人: 参议员，我们只剩下大约一分钟了，我想问你另一个话题。那就是，中国已经停止向中国人出售奥运会门票。它不向海外人士出售门票，因为奥米克戎毒株现在开始在北京真的有点猖獗了。
你担心吗？你过去曾表示过担忧，现在Omicron开始相当迅速地蔓延？关于美国运动员在接下来的两个半星期里将忍受什么？以及美国奥委会应该怎么应对？
参议员，：John，我非常关注,我在几个月前呼吁全面抵制这些奥运会，因为拜登政府没有一个计划来保证我们的运动员免受中国的监视或骚扰。现在，中国甚至不向自己的公民出售门票，是时候重新安排这些比赛的时间了。
记得吗，两年前的东京夏季运动会我们也是这样做的(重新安排这些比赛的时间)。夏季运动会比冬季运动会规模大得多，在后勤方面也复杂得多。.</description></item><item><title>郭文贵2022年1月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2378/</link><pubDate>Mon, 17 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2378/</guid><description>内容梗概:
片头视频
00:00视频一：罗伯特–马龙博士：在中国蔓延的最新疾病是类似埃博拉的出血热病毒
班农：群体性形成精神病的概念出现了，事情完全像病毒一样传播开来。马龙博士的很多观众都知道自 2020 年春季以来他在节目中谈论了一年半的内容。
但是，Rogan的听众对它很渴求。(他们）没有听说过这些信息，特别是在没有过滤的情况下。是马龙博士的三个小时（专场）。
我想回到马龙博士那里。博士，我们要让戴斯蒙德上场。我们将在这周花时间去了解这个大规模形成的精神病，以确保我们理解它，因为很明显，该设备已被绑定并决心立即关闭这个对话。就像他们闭了谈论或试图把你谈论疫苗的内容给闭屏。
我想插一下关于中共的话题，为什么请你来？因为现在他们在谈论使用你的疫苗或你的实验性基因治疗。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月1日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2359/</link><pubDate>Sat, 01 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2359/</guid><description>内容梗概:
4：35 纽约香草山农场新年视频
字幕：新中国联邦的前景
拥有了HCOIN，我们就拥有了……
有能力极具私密性的悬停在大洋深处，让你的奢华看起来是那么自然，肯定不会被认为是某种“二代”。非常自然地拥有一架或者N架动力澎湃的公路设备，无论是追求速度还是收藏的乐趣，都可满足不同群体的需求。
喜联储或将合法拥有世界顶级赌牌，让你手中的H币24小时的、合法的、不停地产生交易，不停地得到升值，有多合法呢？合法赌场、合法赌牌。
由于我们的战友之中有人擅长做火箭，所以穿越星际将会是我们的另一项选择。跨年再发盖特的时候，三亚？巴厘岛？马尔代夫？古巴？京都？南极？当然是拍我们自己的火星基地了！
在美食与新年钟声的陪伴中，祝贺新中国联邦人新年快乐！</description></item><item><title>郭文贵2021年12月22日视频</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2334/</link><pubDate>Wed, 22 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2334/</guid><description>内容梗概:
0:02:24字幕：关于郭文贵先生接受HBO VICE采访的背后真相
新中国联邦和爆料革命的创始人郭文贵先生之前在HBO VISE有一次非常糟糕的采访经历，HBO VICE在四年前的采访就对郭先生进行了诋毁。经过HBO VICE的多次请求和承诺，2021年5月18日，郭先生终于接受了其采访请求。在HBO VICE再次故意诋毁郭先生时，郭先生也录下了采访内容（HBO VICE知情同意），请看事实真相。</description></item></channel></rss>